「突發」「行動post 」 去緊粉嶺啦，你呢？

無論係警察藍絲黃絲都會支持堵路，呢次基本係最後一次機會團結所有香港人， 聽完頭先直播粉嶺居民要經過隔離區就知道，政府根本係想害死所有香港人。
去到，直接同當地居民一齊封鎖曬所有嚟香港嘅地方

如果粉嶺淪陷成個香港都走唔到大家可以睇下地圖， 無論你係咪去緊，希望珍惜最後嘅呢一次機會。

最後，天佑香港。

Push

幫手share 叫人 push
支援粉嶺手足

香港人

如果粉嶺淪陷成個香港都得唔得

只能push push sor

黎緊

肺炎是助攻

黃藍是政見
護城是良知

入嚟集氣

封鎖關口 刻不容緩

係時候反抗啦

推推

啱啱落車

推，開始緊。

真。保家衛國

SOLID COPY

北區手足去粉嶺
港島手足係港島做野
九龍手足係九龍做野

咁樣正d

去北區係有意義的 港島冇關口畀你封 九龍仲有個高鐵站可以講得過去